
                      Muy buena película, basada en la vida de Gianna Jessen. Merece la pena ir a verla con toda familia. No entiendo los que la critican con tanta acritud, están llenos de prejuicios.
        
            